Le moteur génère automatiquement les coordonnées de texture par rapport à la texture qui est appliqué au calque courant (par défaut texture de la map)

Si nécessité d'utiliser les coordonnées de texture dans un shader, attention à la texture qui est appliqué, sa taille à un impact sur le coordonnées envoyé au shader. si tout est fait dans le shader (pas d'utilisation de texture) il faut que la texture est la même taille que l'unité tile de base (par exemple pour une taille de tile de 64, la texture devra faire aussi 64 afin que les coordonnées de texture soit compris entre 0.0 et 1.0 en x et y)